老老實實，信星座仲衰過信耶穌

撳入D星座post睇一睇，真係大開眼界，點撚解去到21世紀仲有人信呢d野，究竟我地生活既係咪同一個世界，點解有人可以咁撚死蠢，你話你係厹要用呢D野溝女我都算，我就唔撚明點解好地地一個人要走去信D人地編輯9up循環使用既預言

點撚解一個post入面幾十種性格既人，一個話自己好自閉唔鐘意講野，一個話自己好鐘意flirt人好外向，同一個星座既post下面D回覆都可以話:「我都係一樣我地好似呀」，有冇諗過其撚實唔關個星座事? 有冇諗過其實你咁撚弱智係唔關星座事....

屌你老母見親d星座撚乜柒缺點都賴落個星座到，次撚次都話xx座係咁架啦，屌你老味你自己個人閪點撚樣關天上粒星星事呀，唔好咁撚戇鳩啦

agger

點睇d五，六十後信生肖

香港應該恢復死刑，捉班星座撚去配對，要佢揀番個同自己同一星座既人出黎，揀錯就處死

係，其實我覺得參考下無咩相干。但啲人麻煩明白一樣野，人無完人，性格或者處事上一定有缺點，更加唔好拎你嘅星座嚟做一個借口去掩飾自己嘅缺點。

我唔該你(哋)選擇積極改善你性格上嘅缺點/弱項，而唔係下下又抑鬱話唔開心要呻，叫你將件事從另一角度出發諗得正面啲嘅時候，你就同我講: 唉也，我都唔想架，咁_ _座係咁架啦~ 每次聽到我都想打呢個朋友一巴

應該咁講，50,60後讀少咁多書唔撚明呢D野背後既原理，還可以體諒
但係點解一個以20歲左右年青人為主既論壇都有呢D ON9 POST，理應最少讀左15年書，點撚解都可以信埋D咁既野...

呢D乜鳩運程咪當睇下故事，我中學果陣都好鐘意睇，見到D女咪講我個座同你個座好撚夾囉，根本一開始就係咁用，唔撚明點解真係有人信....

信都唔係問題，但係唔應該攞嚟做擋箭牌

信本黎就已經弱智，仲要用黎做自己缺點既藉口，十個星座post 有一百個既內容都係一樣，都係一班垃圾係入面叫春，跟住希望同類出現一齊取暖

我都唔明點解有啲弱智覺得呢個世界正係有12種人
女人無咁理性都算啦 男人老狗係Facebook 讚埋啲星座post

我試過將金牛座嘅內容貼去雙子座到
再問雙子座fd 準唔準

佢都話準 枉呢啲人話自己信星座

1. 夜晚會好寂寞，但又唔想搵朋友傾計
2. 平時好少講野，已經習慣左，但其實好想搵人講野
3. 平時好外向，但其實內心好寂寞

一百個post 一百個都係講呢三句，你是但入個POST話自己係果個座，再講上面是但一句，就會有人係自己都係

信星座既女人仲有個閪可以屌
信星座既男人應該捉去人道毀滅

懶
寂寞
迷失
有邊個失敗者唔係咁，唔係失敗者都唔會入D ON9星座POST啦

駁唔到

巴納姆效應

負評既星座撚投票估下我咩座，估中我即刻道歉

信呢個世界係得12種人，弱智既先會信

我唔理樓主係唔係星座on9
樓主幾時出新故